世上只有大麻好 有麻的孩子像個寶

駁唔到...